我係今年FG, 唔敢想像冇左WFH既日子點過

黑心d講，唔想疫情完
反正Just a flu，死既唔係我，最好個個都係恐懼撚
唔敢想像第時要5日返office既日子點過

唯恐天下不亂

我既訴求就係wfh

返5日office真係慘過死
多謝武肺令我可以日日wfh唔洗浪費時間坐車
反正最易死既都係廢老咪由得佢地
唔好阻住我wfh

確實正
我之前就話，宜家社會進步咁多
點解唔減少工時，6小時工作日
或者4天工作日

我都係咁諗，其實係咪要落地獄

收工冇得約食飯 放假冇得去打波慘D喎

因為腦細冇進步過 覺得你返少左工佢出足糧就係蝕左

好掛住返office嘅日子

偷飲女同事女杯

以為係自己開post
大西北出城翻工真係慘過食屎

疫情來的突然
但原來幸福來的更突然
超勁想每日瘋狂wfh

FG 日日翻Office

係 我今個星期無啦啦畀上頭cut淨一日wfh
明明之前都係2日
又唔洗追數，又冇嘢做
都唔知迫人返做乜

其實我寧願番office
wfh左幾個月 每日都晏就4點起身 6點收工
唔知自己番工做緊乜

身在福中不知福

個人真係好頹
怕到時番office pick up唔番
我拖左好多野未做
最慘我老闆又一齊拖
成條team拖撚哂所有野唔做

咁咪一齊永續wfh

依個真完全無地方去；放假又係對住部電腦，fd聚都係響屋企間唔時打下啤，想話出去邊度玩食個放題乜乜物物都唔得好撚壓抑

老細開明 管理得好 唔使疫情都可以wfh

2021 grad
上堂Zoom 返part time WFH
有時返一返office已經想死
想像唔到第時返工會點

咁如果淨係永續wfh
其他野正常 冇疫情呢

正，希望有生之年見到
前排疫情緩和少少而已經個個老細爭住減少wfh

真
我仲要返6日
冇左wfh都唔知點返6日